{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037044",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C200054",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "수성반점"
    },
    "text": "スソン飯店\\n\n江原道高城郡竹旺面コンヒョンジン里82\\n\n高城中華料理店「水城飯店」は中華料理を一般的に提供するレストランで、営業時間は午前11時から午後7時までで、年中無休です。 ここは30席を収容できる空間を備えており、部屋は別途設けられていません。 この食堂は高城地域でジャージャー麺とチャンポンがおいしいことで有名なグルメ店です。 中には特にボリュームたっぷりの海鮮と野菜が入った海鮮チャンポンが一番人気のメニューとして知られています。 しかし、ここはすべての材料が使い果たされたら早めに閉店するそうなので、訪問前に電話で材料の有無を確認することをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "スソン飯店"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "江原道高城郡竹旺面コンヒョンジン里82"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午前11時から午後7時まで"
        },
        {
            "question": "このレストランは何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休です"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数はいくつですか？",
            "answer": "30席"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、個室はありません"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "ジャージャー麺とチャンポンがおいしいことで有名です"
        },
        {
            "question": "このレストランで一番人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "海鮮チャンポンが一番人気です"
        },
        {
            "question": "材料がなくなったらこのレストランは閉店しますか？",
            "answer": "はい、材料が使い果たされたら早めに閉店します"
        },
        {
            "question": "訪問前に電話で材料の有無を確認することはできますか？",
            "answer": "はい、訪問前に電話で材料の有無を確認することをおすすめします"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 210,
        "QA": 265
    }
}